壹仔訪問D港女咁撚大波

夏天，一切都很美好，尤其是去沙灘暢泳。這裡，有陽光、海水，還有比堅尼。

在石澳沙灘上，有很多穿上比堅尼的女孩子。她們都認為，年輕就是本錢，要趁後生有本錢多著比堅尼，享受青春美好時刻：「難道四、五十歲皮膚嚴重皺紋，肥胖或生育後才穿嗎？沒可能吧！」泳客Katie又表示，家中有廿多套比堅尼。

女孩子愛美，可以去得很盡。她們為了穿上比堅尼，也下了很多苦心，「一分耕耘，一分收獲。」，她們表示平時會注重飲食，做運動及拉筋等，務求以完美的體態示人。

不過，一套比堅尼，男和女會有不同的看法。泳客Maddi坦言，男友會要求她不要穿得太暴露，或者要蓋上毛巾，遮多點身體，「他有這樣心態，但沙灘上全部人也這樣穿，唯有跟他說會小心，但之後仍然會著比堅尼，始終女人愛美。」亦有人認為這種男人欠缺大度，不要也罷。

男人，總愛看別的女孩子穿比堅尼，但卻不允許自己的伴侶這樣穿，Leon說：「確實好靚，但自己看便可，為何要讓別人看？！沙難只需要穿著較保守款式的普通泳衣，不要露太多，最好儘量連屁股也不要露。」不過，另一泳客Gary就大方得多，會鼓勵太太她多穿比堅尼，還說自己很自豪：「視乎自己，你喜歡便可，不要介意別人看法，有條件穿又何妨。」

會員尊享
你課左金未?

G

想屌